我會學著放棄妳

我決定唔會再對慧美妳痴心妄想

因為我知妳宜家好幸福

我唔想打擾人地嘅幸福

妳要幸福

啱啱俾人中出完就見到你個post 多謝晒喎

你係女？ 又會咁啱嘅？

唔好客氣，出多兩鑊啦